［整合事件簿］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

先講講今日9月2日係何中發生過咩事無興趣既直接去二樓最底
我係大約11點到場

時間：大約10:30am
收到手足吹雞話何郭佩珍中學校長會交罷課學生名單上教育局
因為事關重大所以到場聲援 同時不斷叫人落黎幫手
到場時間為大約11:00am，只有大約10名手足

幾件事令我立刻去支援
1.100名罷課學生困係演講廳，學生去廁所有老師帶出帶入
2.想將罷課學生資料比教育局，清算學生
3.錄音流出

時間：大約11:30am
有議員到場幫手話會同校方商量並離去 手足繼續增援同叫口號

時間：大約11:50
學生陸續放學，但係罷課學生唔係係同一時間放學 而係再遲啲，大約遲幾個字，然後一位西裝白髮陳先生到場，亦有2名議員到場，向大家解釋點樣可以入校內叫校長出黎面對，學生經過商量同自行評估風險（秋後算帳）後，動用自己權力進入學校要求校長回應，但只有副校長出黎

時間：大約02:15pm

因為有手足打算跳樓 ，進入左學校既學生翻左出黎。經過眾街坊係下邊大叫齊上齊落 一個都不能少等口號，加上有消防員過黎幫手，最終獲救並送院 ［手足 如果你睇到個post 希望你唔好再有呢個意圖 我地齊上齊落 一齊相約煲底除口罩好無？應承我地］
（後記：期間有狗拉左封鎖線，因天雨大風關係吹甩左，然後有2隻狗求期拉左個黑衫手足埋一邊問係咪佢拆既，然後比街坊屌到佢放人，柒下柒下咁汁翻上黎然後再斷過）

時間：大約04:00-05:00pm
選左2位代表，前任學生會會長 及 舊生代表進入學校同校長談判，港台記者，西裝陳老師及一名家長陪同，以不露面形式去做直播（有聲無樣）

時間：大約0600-0700pm
直播完結，在場人士不滿意答案，期間校長上左私家車開閘打算離開，
在場人士 在場人士 在場人士設起左路障（好重要要講3次）
就有以下事件發生；
然後西裝白髮陳先生試圖調停，場面一度緊張，期間校長車慢慢撞去陳先生到 唔係手足叫住佢真係會碌到陳先生，經過一覆爭論後返回校內。

學生想要爭取五個訴求，但係我唔記得晒 等手足下邊補充
1.罷課學生唔要比人秋後算帳
2.為今朝流出既錄音解釋及道歉
3.
4.
5.

时间：07:00pm后
学生代表同陈先生入左去同校长谈判，但记者唔准入。

时间：08:10pm
校长亲自出黎回应诉求，时长大约8分钟。在场人士唔满意佢只系对录音既用词道歉而唔系因为个意思去道歉，因此起哄，好快就
有三架狗车到场，有旗手，大家怀疑校长偷偷报警，激起在场人士愤怒。校长经过多翻教训后出闸同狗解释，希望狗收队。经过解释后，班狗出左增援

时间：08:32pm
自己睇
注意 校长已经走左 不理学生安危

时间：09:06pm
狗放题

時間：09:10
藍旗

最後富善街方屌走班狗鳩

聽日早上7點 光復何中
打走仆街校長

仆街 點解會無啦啦變左殘體字架

仲以為你係特別轉黎比支那人睇

我都唔想 我決定重開,但係我P牌 一日開一POST,所以比FD開,到時幫推